[
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a851",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آرژانتين",
    "firstOption": "ترکيه",
    "fourthOption": "شيلي",
    "questionText": "بندر بوينوس آيروس در کدام کشور است؟",
    "secondOption": "آرژانتين",
    "thirdOption": "فرانسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a852",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آبيجان",
    "firstOption": "آبيجان",
    "fourthOption": "اکوپه",
    "questionText": "پايتخت ساحل عاج",
    "secondOption": "ژوهانسبورگ",
    "thirdOption": "ساِئوپوئولو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a853",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "تايلند",
    "firstOption": "تايوان",
    "fourthOption": "سنگاپور",
    "questionText": "کشور هزار معبد",
    "secondOption": "چين",
    "thirdOption": "تايلند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a854",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "عراق",
    "firstOption": "ترکيه",
    "fourthOption": "مصر",
    "questionText": "نام جديد بين النهرين",
    "secondOption": "عراق",
    "thirdOption": "عربستان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a855",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "کانبرا",
    "firstOption": "اتاوا",
    "fourthOption": "سيدني",
    "questionText": "پايتخت استراليا",
    "secondOption": "استکهلم",
    "thirdOption": "کانبرا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a856",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "گيلان",
    "firstOption": "گيلان",
    "fourthOption": "آذربايجان شرقي",
    "questionText": "آستارا در کدام استان است؟",
    "secondOption": "مازندران",
    "thirdOption": "گرگان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a857",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "تبريز",
    "firstOption": "اردبيل",
    "fourthOption": "اراک",
    "questionText": "چشمه آب گرم ليقوان در کدام شهر است؟",
    "secondOption": "قزوين",
    "thirdOption": "تبريز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a858",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ندرلند",
    "firstOption": "بروس",
    "fourthOption": "روم",
    "questionText": "نام ديگر هلند",
    "secondOption": "سويا",
    "thirdOption": "ندرلند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a859",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "هلند",
    "firstOption": "فرانسه",
    "fourthOption": "پرتقال",
    "questionText": "کشور گل و لاله",
    "secondOption": "اسپانيا",
    "thirdOption": "هلند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a85a",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "سوئد",
    "firstOption": "سوئيس",
    "fourthOption": "آلملان",
    "questionText": "بندر استکهلم در کدام کشور است؟",
    "secondOption": "سوئد",
    "thirdOption": "فرانسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a85b",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ليسبون",
    "firstOption": "الواس",
    "fourthOption": "کوپنهاک",
    "questionText": "پايتخت پرتقال",
    "secondOption": "ليسبون",
    "thirdOption": "برن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a85c",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اتيوپي",
    "firstOption": "عراق",
    "fourthOption": "عربستان",
    "questionText": "نام جديد حبشه",
    "secondOption": "مصر",
    "thirdOption": "اتيوپي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a85d",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "کوپنهاگ",
    "firstOption": "کوپنهاگ",
    "fourthOption": "رم",
    "questionText": "پايتخت دانمارک",
    "secondOption": "بوينوس آيروس",
    "thirdOption": "برن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a85e",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ايتاليا",
    "firstOption": "ايتاليا",
    "fourthOption": "اسپانيا",
    "questionText": "کشور چکمه اي",
    "secondOption": "انگليس",
    "thirdOption": "فرانسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a85f",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "کرمان",
    "firstOption": "کرمان",
    "fourthOption": "خراسان رضوي",
    "questionText": "جيرفت در کدام استان است؟",
    "secondOption": "خراسان جنوبي",
    "thirdOption": "سيستان و بلوچستان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a860",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ايتاليا",
    "firstOption": "انگليس",
    "fourthOption": "اسپانيا",
    "questionText": "بندر پالرمو در کدام کشور است؟",
    "secondOption": "آمريکا",
    "thirdOption": "ايتاليا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a861",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "برزيل",
    "firstOption": "برزيل",
    "fourthOption": "هند",
    "questionText": "کشور قهوه",
    "secondOption": "مکزيک",
    "thirdOption": "سنگاپور",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a862",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "دهلي نو",
    "firstOption": "دهلي نو",
    "fourthOption": "مدرس",
    "questionText": "پايتخت هند",
    "secondOption": "بمئي",
    "thirdOption": "کلکته",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a863",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "باختران",
    "firstOption": "باختران",
    "fourthOption": "ايذه",
    "questionText": "نام قديم کرمانشاه چيست؟",
    "secondOption": "همدان",
    "thirdOption": "صالح آباد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a864",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اتاوا",
    "firstOption": "اتاوا",
    "fourthOption": "هاليفاکس",
    "questionText": "پايتخت کانادا",
    "secondOption": "تورنتو",
    "thirdOption": "آلبرتا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a865",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "تلخسرو",
    "firstOption": "بيهق",
    "fourthOption": "اهر",
    "questionText": "نام قديم ياسوج",
    "secondOption": "مال امير",
    "thirdOption": "تلخسرو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a866",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "هند",
    "firstOption": "ايران",
    "fourthOption": "چين",
    "questionText": "کشور هفتاد و دو ملت",
    "secondOption": "آمريکا",
    "thirdOption": "هند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a867",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "پاريس",
    "firstOption": "مارسي",
    "fourthOption": "لندن",
    "questionText": "پايتخت فرانسه",
    "secondOption": "پاريس",
    "thirdOption": "رم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a868",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "مکزيکو سيتي",
    "firstOption": "بمئي",
    "fourthOption": "مسکو",
    "questionText": "پر جمعيت ترين شهر جهان",
    "secondOption": "پکن",
    "thirdOption": "مکزيکو سيتي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a869",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آمريکا",
    "firstOption": "آمريکا",
    "fourthOption": "انگليس",
    "questionText": "آبشار نياگارا در کدام کشور است؟",
    "secondOption": "ايتاليا",
    "thirdOption": "نروژ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a86a",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ايتاليا",
    "firstOption": "فرانسه",
    "fourthOption": "ايتاليا",
    "questionText": "نام جديد روم",
    "secondOption": "انگليس",
    "thirdOption": "اسپانيا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a86b",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "قزوين",
    "firstOption": "اردبيل",
    "fourthOption": "تبريز",
    "questionText": "چشمه آب گرم خرقان در کدام استان است؟",
    "secondOption": "قزوين",
    "thirdOption": "مرکزي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a86c",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "واشنگتن",
    "firstOption": "نيويورک",
    "fourthOption": "لس آنجلس",
    "questionText": "پايتخت ايالات متحده آمريکا",
    "secondOption": "واشنگتن",
    "thirdOption": "بوستون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a86d",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "خراسان",
    "firstOption": "گلستان",
    "fourthOption": "گيلان",
    "questionText": "شهرستان سبزوار در کدام استان است؟",
    "secondOption": "مازندران",
    "thirdOption": "خراسان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a86e",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "بروکسل",
    "firstOption": "مادريد",
    "fourthOption": "بلوژو",
    "questionText": "پايتخت بلژيک",
    "secondOption": "کوپنهاک",
    "thirdOption": "بروکسل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a86f",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "دژپل",
    "firstOption": "بيژن گرد",
    "fourthOption": "انديمشک",
    "questionText": "دزفول",
    "secondOption": "دژپل",
    "thirdOption": "اهر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a870",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "وين",
    "firstOption": "وين",
    "fourthOption": "بوداپست",
    "questionText": "پايتخت اتريش",
    "secondOption": "لاهه",
    "thirdOption": "آمستردام",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a871",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "فلسطين",
    "firstOption": "فلسطين",
    "fourthOption": "لبنان",
    "questionText": "ارض المقدس",
    "secondOption": "عراق",
    "thirdOption": "ايران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a872",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "شمال تانزانيا",
    "firstOption": "درياي کارائيب",
    "fourthOption": "رشته کوه راکي",
    "questionText": "کوه آتشفشان کليمانجارو در کجاست؟",
    "secondOption": "شمال تانزانيا",
    "thirdOption": "فلات تبت",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a873",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آمريکا",
    "firstOption": "نروژ",
    "fourthOption": "هلند",
    "questionText": "آبشار يوسميت در کدام کشور است؟",
    "secondOption": "آمريکا",
    "thirdOption": "سوئد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a874",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "فرانسه",
    "firstOption": "انگليس",
    "fourthOption": "اسپانيا",
    "questionText": "بندر مارسي در کدام کشور است؟",
    "secondOption": "ترکيه",
    "thirdOption": "فرانسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a875",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "روسيه",
    "firstOption": "کانادا",
    "fourthOption": "نيکاراگوئه",
    "questionText": "درياچه بايکال در کدام کشور است؟",
    "secondOption": "آمريکا",
    "thirdOption": "روسيه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a876",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "بيرجند",
    "firstOption": "مشهد",
    "fourthOption": "تربت حيدريه",
    "questionText": "مرکز خراسان جنوبي",
    "secondOption": "بيرجند",
    "thirdOption": "بجنورد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a877",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "تبريز",
    "firstOption": "تبريز",
    "fourthOption": "خلخال",
    "questionText": "مرکز استان آذربايجان شرقي",
    "secondOption": "اردبيل",
    "thirdOption": "اروميه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a878",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ياسوج",
    "firstOption": "خرم آباد",
    "fourthOption": "سنندج",
    "questionText": "مرکز استان کهگيلويه و بوير احمد",
    "secondOption": "اراک",
    "thirdOption": "ياسوج",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a879",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ترکيه",
    "firstOption": "عربستان",
    "fourthOption": "ترکيه",
    "questionText": "بندر استانبول در کدام کشور است؟",
    "secondOption": "روسيه",
    "thirdOption": "عراق",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a87a",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آنکارا",
    "firstOption": "ايروان",
    "fourthOption": "آنکارا",
    "questionText": "پايتخت ترکيه",
    "secondOption": "استانبول",
    "thirdOption": "ازمير",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a87b",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "مازندران",
    "firstOption": "مازندران",
    "fourthOption": "بندر عباس",
    "questionText": "محمود آباد در کدام استان است؟",
    "secondOption": "گيلان",
    "thirdOption": "گرگان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a87c",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "بيژن گرد",
    "firstOption": "ميان آباد",
    "fourthOption": "باختران",
    "questionText": "نام قديم بجنورد",
    "secondOption": "بيرجند",
    "thirdOption": "بيژن گرد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a87d",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "فارس",
    "firstOption": "فارس",
    "fourthOption": "خراسان",
    "questionText": "کازرون در کدام استان است",
    "secondOption": "اصفهان",
    "thirdOption": "خوزستان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a87e",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "يزد",
    "firstOption": "يزد",
    "fourthOption": "کردستان",
    "questionText": "شهرستان ميبد در کدام استان است",
    "secondOption": "فارس",
    "thirdOption": "کرمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a87f",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اصفهان",
    "firstOption": "اصفهان",
    "fourthOption": "يزد",
    "questionText": "گلپايگان در کدام استان است؟",
    "secondOption": "فارس",
    "thirdOption": "خراسان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a880",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ارس",
    "firstOption": "اروند رود",
    "fourthOption": "ارس",
    "questionText": "کدام رودخانه از خوزستان نمي گذرد؟",
    "secondOption": "دز",
    "thirdOption": "کارون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a881",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ساحل عاج",
    "firstOption": "نپال",
    "fourthOption": "کامرون",
    "questionText": "کشور فيل ها",
    "secondOption": "ساحل عاج",
    "thirdOption": "آفريقاي چنوبي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a882",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "سلماس",
    "firstOption": "سلماس",
    "fourthOption": "خوي",
    "questionText": "چشم آبگرم ايسي سو در کجاست؟",
    "secondOption": "سرعين",
    "thirdOption": "دلفان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a883",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "مازندران",
    "firstOption": "مازندران",
    "fourthOption": "بندر عباس",
    "questionText": "نمک آبرود در کدام استان است؟",
    "secondOption": "گيلان",
    "thirdOption": "گرگان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a884",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "يزد",
    "firstOption": "فارس",
    "fourthOption": "گرگان",
    "questionText": "اردکان در کدام استان است",
    "secondOption": "اصفهان",
    "thirdOption": "يزد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a885",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "لندن",
    "firstOption": "وين",
    "fourthOption": "پاريس",
    "questionText": "پايتخت انگلستان",
    "secondOption": "لندن",
    "thirdOption": "مسکو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a886",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "گيلان",
    "firstOption": "گيلان",
    "fourthOption": "آذربايجان شرقي",
    "questionText": "لاهيجان در کدام استان است؟",
    "secondOption": "مازندران",
    "thirdOption": "گرگان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a887",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آتاکاماي شيلي",
    "firstOption": "آتاکاماي شيلي",
    "fourthOption": "صحراي گيبسون",
    "questionText": "کم باران ترين نقطه جهان",
    "secondOption": "صحراي آفريقا",
    "thirdOption": "ربع الخالي عربستان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a888",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "کرج",
    "firstOption": "کرج",
    "fourthOption": "شيراز",
    "questionText": "مرکز استان البرز",
    "secondOption": "تهران",
    "thirdOption": "بندر عباس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a889",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "کژين",
    "firstOption": "بيهق",
    "fourthOption": "کژين",
    "questionText": "نام قديم قزوين",
    "secondOption": "سوسنگرد",
    "thirdOption": "شهسوار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a88a",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "بانکوک",
    "firstOption": "بانکوک",
    "fourthOption": "سيدني",
    "questionText": "پايتخت تايلند",
    "secondOption": "پکن",
    "thirdOption": "سئول",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a88b",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "برلين",
    "firstOption": "فرانکفورت",
    "fourthOption": "مونيخ",
    "questionText": "پايتخت آلمان",
    "secondOption": "برلين",
    "thirdOption": "وين",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a88c",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ليبي",
    "firstOption": "سودان",
    "fourthOption": "مصر",
    "questionText": "نيل از کدام کشور نمي گذرد؟",
    "secondOption": "ليبي",
    "thirdOption": "اوگاندا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a88d",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "بايکال",
    "firstOption": "بايکال",
    "fourthOption": "ميشيگان",
    "questionText": "عميق ترين درياچه جهان",
    "secondOption": "آرال",
    "thirdOption": "خزر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a88e",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "نيل",
    "firstOption": "نيل",
    "fourthOption": "دي ريور",
    "questionText": "طولاتي ترين رود جهان",
    "secondOption": "دانوب",
    "thirdOption": "آمازون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a88f",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اورست",
    "firstOption": "اورست",
    "fourthOption": "آناپورانا",
    "questionText": "مرتفع ترين قله جهان",
    "secondOption": "نانگا پارابات",
    "thirdOption": "کي تو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a890",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "خوي",
    "firstOption": "مرند",
    "fourthOption": "سلماس",
    "questionText": "چشمه معدني قره شعبان در کدام شهر است؟",
    "secondOption": "اهر",
    "thirdOption": "خوي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a891",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "کانال سوئز",
    "firstOption": "باب المندب",
    "fourthOption": "تنگه هرمز",
    "questionText": "محل اتصال درياي سرخ به مديترانه",
    "secondOption": "کانال سوئز",
    "thirdOption": "جبل الطارق",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a892",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "درياي کارائيب",
    "firstOption": "درياي کارائيب",
    "fourthOption": "درياي خزر",
    "questionText": "پورتوريکو در کدام دريا است؟",
    "secondOption": "درياي آرام",
    "thirdOption": "درياي سرخ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a893",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ساري",
    "firstOption": "گرگان",
    "fourthOption": "ساري",
    "questionText": "مرکز استان مازندران",
    "secondOption": "رشت",
    "thirdOption": "بابل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a894",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "عربستان",
    "firstOption": "عربستان",
    "fourthOption": "ايتاليا",
    "questionText": "بزرگترين شبه جزيره جهان",
    "secondOption": "اسپانيا",
    "thirdOption": "اسکانديناوي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a895",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "خزر",
    "firstOption": "ويکتوريا",
    "fourthOption": "بايکال",
    "questionText": "بزرگترين درياچه جهان",
    "secondOption": "آرال",
    "thirdOption": "خزر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a896",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اهواز",
    "firstOption": "دزفول",
    "fourthOption": "شوش",
    "questionText": "رودخانه ي کارون ازکدام شهر ميگذرد",
    "secondOption": "سوسنگرد",
    "thirdOption": "اهواز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a897",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "سانتياگو",
    "firstOption": "بوخارست",
    "fourthOption": "ورشو",
    "questionText": "پايتخت شيلي",
    "secondOption": "بوداپست",
    "thirdOption": "سانتياگو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a898",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ارمنستان",
    "firstOption": "روسيه",
    "fourthOption": "ترکمنستان",
    "questionText": "کدام کشور در خط ساحل درياي خزر نيست؟",
    "secondOption": "ارمنستان",
    "thirdOption": "ايران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a899",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "هيماليا",
    "firstOption": "هيماليا",
    "fourthOption": "آلپ",
    "questionText": "مرتفع ترين رشته کوه جهان",
    "secondOption": "قراقورم",
    "thirdOption": "آند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a89a",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "شهر شاهپور",
    "firstOption": "شهسوار",
    "fourthOption": "قمشه",
    "questionText": "نام قديم کازرون",
    "secondOption": "قهستان",
    "thirdOption": "شهر شاهپور",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a89b",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اروميه",
    "firstOption": "تبريز",
    "fourthOption": "خلخال",
    "questionText": "مرکز استان آذربايجان غربي",
    "secondOption": "اردبيل",
    "thirdOption": "اروميه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a89c",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "کانادا",
    "firstOption": "کانادا",
    "fourthOption": "آرژانتين",
    "questionText": "بزرگترين کشور نيمکره غربي",
    "secondOption": "آمريکا",
    "thirdOption": "برزيل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a89d",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اندونزي",
    "firstOption": "اندونزي",
    "fourthOption": "مصر",
    "questionText": "پرجمعيت کشور اسلامي",
    "secondOption": "پاکستان",
    "thirdOption": "بنگلادش",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a89e",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "قاهره",
    "firstOption": "قاهره",
    "fourthOption": "رياض",
    "questionText": "پايتخت مصر",
    "secondOption": "اسکندريه",
    "thirdOption": "بنها",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a89f",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "الجزاير",
    "firstOption": "الجزاير",
    "fourthOption": "ليبي",
    "questionText": "بزرگترين کشور آفريقا",
    "secondOption": "سودان",
    "thirdOption": "کنگو(زئير)",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a0",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آلمان",
    "firstOption": "يونان",
    "fourthOption": "آلمان",
    "questionText": "کدام کشور در حاشيه درياي مديترانه قرار ندارد",
    "secondOption": "ترکيه",
    "thirdOption": "ايتاليا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a1",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "بوداپست",
    "firstOption": "بوداپست",
    "fourthOption": "ليسبون",
    "questionText": "پايتخت مجارستان",
    "secondOption": "وين",
    "thirdOption": "کوپنهاک",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a2",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آبشار آنجل",
    "firstOption": "آبشار آنجل",
    "fourthOption": "آبشار يوسميت",
    "questionText": "مرتفع ترين آبشار جهان",
    "secondOption": "آبشار ويکتوريا",
    "thirdOption": "آبشار نياگارا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a3",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اصفهان",
    "firstOption": "اصفهان",
    "fourthOption": "کرج",
    "questionText": "شهرضا در کدام استان است؟",
    "secondOption": "فارس",
    "thirdOption": "يزد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a4",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آديس آبابا",
    "firstOption": "لواندا",
    "fourthOption": "وين",
    "questionText": "پايتخت اتيوپي",
    "secondOption": "تيرانا",
    "thirdOption": "آديس آبابا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a5",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "سوريه",
    "firstOption": "اردن",
    "fourthOption": "سوريه",
    "questionText": "همسايه عربستان نيست",
    "secondOption": "قطر",
    "thirdOption": "عراق",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a6",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "مسکو",
    "firstOption": "برلين",
    "fourthOption": "پاريس",
    "questionText": "پرجمعيت ترين شهر اروپا",
    "secondOption": "لندن",
    "thirdOption": "مسکو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a7",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آند",
    "firstOption": "آند",
    "fourthOption": "تبت",
    "questionText": "رشته کوه مرتفع واقع در آمريکاي جنوبي",
    "secondOption": "آلپ",
    "thirdOption": "راکي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a8",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آتن",
    "firstOption": "آتن",
    "fourthOption": "مادريد",
    "questionText": "پايتخت يونان",
    "secondOption": "پاريس",
    "thirdOption": "رم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8a9",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "پرتغال",
    "firstOption": "پرتغال",
    "fourthOption": "يونان",
    "questionText": "کدام کشور در ساحل مديترانه واقع نشده است؟",
    "secondOption": "ايتاليا",
    "thirdOption": "اسپانيا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8aa",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اسپانيا",
    "firstOption": "اتريش",
    "fourthOption": "لهستان",
    "questionText": "کدام کشور در همسايگي آلمان نيست؟",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "اسپانيا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ab",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "پاکستان",
    "firstOption": "تاجيکستان",
    "fourthOption": "ترکيه",
    "questionText": "اسلام آباد پايتخت کدام کشور است",
    "secondOption": "افغانستان",
    "thirdOption": "پاکستان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ac",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "بلغارستان",
    "firstOption": "سوييس",
    "fourthOption": "بلغارستان",
    "questionText": "کدام کشور به درياي آزاد راه دارد؟",
    "secondOption": "اتريش",
    "thirdOption": "مجارستان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ad",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آمازون",
    "firstOption": "آمازون",
    "fourthOption": "يانگ تسه",
    "questionText": "پرآب ترين رود جهان",
    "secondOption": "نيل",
    "thirdOption": "گنگ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8ae",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "ازبکستان",
    "firstOption": "ازبکستان",
    "fourthOption": "پاکستان",
    "questionText": "همسايه ايران نيست",
    "secondOption": "ارمنستان",
    "thirdOption": "ترکمنستان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8af",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "نپال و چين",
    "firstOption": "هند و نپال",
    "fourthOption": "هند و پاکستان",
    "questionText": "کوه اورست در مرز کدام کشورها واقع شده است؟",
    "secondOption": "هند و چين",
    "thirdOption": "نپال و چين",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b0",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "يمن",
    "firstOption": "يمن",
    "fourthOption": "عراق",
    "questionText": "کدام کشور به خليج فارس متصل نيست؟",
    "secondOption": "عمان",
    "thirdOption": "بحرين",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b1",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "لهستان",
    "firstOption": "گرجستان",
    "fourthOption": "لاتويا",
    "questionText": "همسايه روسيه نيست؟",
    "secondOption": "لهستان",
    "thirdOption": "بلاروس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b2",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "برزيل",
    "firstOption": "برزيل",
    "fourthOption": "جمهوري کنگو",
    "questionText": "پهناورترين کشور نيمکره جنوبي",
    "secondOption": "استراليا",
    "thirdOption": "آرژانتين",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b3",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "تنگه جبل الطارق",
    "firstOption": "تنگه جبل الطارق",
    "fourthOption": "کانال مانش",
    "questionText": "محل اتصال مديترانه به اقيانوس اطلس",
    "secondOption": "تنگه داردانل",
    "thirdOption": "تنگه بسفر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b4",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آرژانتين",
    "firstOption": "کنگو",
    "fourthOption": "اکوادور",
    "questionText": "کدام کشور استوايي نيست؟",
    "secondOption": "اندونزي",
    "thirdOption": "آرژانتين",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b5",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "اتريش",
    "firstOption": "اسپانيا",
    "fourthOption": "سوئيس",
    "questionText": "همسايه فرانسه نيست",
    "secondOption": "اتريش",
    "thirdOption": "آلمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b6",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "آرام",
    "firstOption": "آرام",
    "fourthOption": "منجمد شمالي",
    "questionText": "بزرگترين اقيانوس جهان",
    "secondOption": "هند",
    "thirdOption": "اطلس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b7",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "بلاروس",
    "firstOption": "فنلاند",
    "fourthOption": "بلاروس",
    "questionText": "از کشورهاي اسکانديناوي نيست",
    "secondOption": "نروژ",
    "thirdOption": "سوئد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a8b8",
    "status": "active",
    "category": "geography",
    "correctOption": "کانادا",
    "firstOption": "کانادا",
    "fourthOption": "استراليا",
    "questionText": "دومين کشور پهناور جهان",
    "secondOption": "چين",
    "thirdOption": "ايالات متحده آمريکا",
    "__v": 0
  }
]